死熱狗輸波恥笑區

開定先

牙銘又柒

屌你老母

禁住熱狗黎屌wo

又要勉為其難食熱狗

王者曼應該開大 買左主其他聽日約左睇樓了

中！

中